[討論POST] 個個話留力去十一 應該集中一區定五區定十八區

入黎報個平安先 元朗手足走清人未?
屌7屯門班死仆街狗

討論下 十一應該集中一區定分區?
大家都話要留力去十一比獲甘既佢睇
如果分區既話 我覺得所謂既著眼點/make noise點已經可能無左
大家想點樣賀國殤? 咩形式? 想集人舉Chinazi旗定阻鳩佢朝早升旗?
我見有人話十一要百萬人 如果分區就未必得 但港島又會好危 一定戒嚴咁款

又或者可以參考返七一果日 記得果朝好早到左 甚至有手足早一晚去留守 希望大家十一果日早啲起身 盡量唔好遲到 首先要人多先叫安全少少

個人覺得應該集中一區or跟出面個post分五區
集左人數先 主動係想多啲和理都敢出黎
分太多區只會分散勇武同埋唔夠人 同埋唔認同咩野分十八區可以分散警力 只會分散記者少左好多鏡頭

要快啲討論 就快十一兼要出文宣

放眼著重去十一國慶係岩
但下星期依然有大把活動 都記得要出
過左十一都要繼續上街
927 新屋嶺警暴集會
928 雨傘五週年
929 全球反Chinazi遊行
101 齊心賀國慶

TO 中計黨
有不反 就話有伏會中計不了
無不反 又話有風險唔出不了
根本依家有無不反都一樣 佢鐘意就拉鳩你就拉鳩你 咁在意有無不反做咩 點都係大圍捕架喇 好似今日屯門咁
成日話留力下次下次 無咁多個下次架

最後 希望大家會一直繼續出黎 唔理你勇武定和理非 我想每場活動都見到大家
唔好以為出左錢同物資就夠 永遠最缺都係人 唔好再將「年青人」標籤成為呢場運動既主導 每一個香港人都有份 大人中年人老年人都要一齊企出黎

另外 希望多少少中年人去返自己果區既連儂牆幫手 唔好淨係擺底野飲過黎就算 星期六日要出去 平日做埋連儂果份都真係幾攰下

講咁多只係想帶出 抗爭付出有好多方法
但希望唔好咩都唔做
·
年輕不是罪
手足不是condom
咪再捐錢去612 捐比星火/幫仔女channel仲好

歡迎討論 集中討論

先集中，再分散，有無可能？

929 五區
101 集中

十月一多區起義

929 集中
101 五區

是但一樣

留名睇共識

９２９反CHINAZI大遊行係集中
１０１多區革命

十月一多區賀佢老母

10月1緊係集中哂佢冷 而架有武警支援 區區警力充足 分散仲危險

［達成共識] 929/101

屌 班武警地形都唔過你地頭蟲玩啦
出港島集中隨時番唔到屋企
之前 69 616 818已經唔係灑冷？